{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はプライムは最大3名(追加人数1名可)、デラックスは最大5名(追加人数2名可)、ノーブルは最大6名(追加人数2名可)、ロイヤルは最大7名(追加人数2名可)まで入室可能です。 乳幼児は7歳以下なら追加料金なしで入場でき、人数追加はチェックインの際にフロントで要請すれば追加決済後に可能です。 飲食はカフェテリアは日曜日から木曜日までは午前11時から午後7時まで、金曜日と土曜日は午前11時から午後8時までです。 ミラシアはブランチバイキングは午前7時30分から午後2時まで、単品夕食は午後5時30分から夜10時まで運営されます。 フォレストレットは粉食は午前11時から午後5時30分まで運営され、パブは午後5時30分から夜10時まで運営されます。 アトラクションは、リュージュ360は火曜日から木曜日までは午前10時から午後6時まで、金曜日から日曜日と祝日は午前10時から午後7時までです。 ファダム森は毎週月曜日に休園し、残りの曜日は午前9時から午後6時まで運営されます。 客室は事前に指定することはできず、当日現場で割り当てられます。 付帯施設は状況によって運営日程が変動する場合がありますので、事前にご確認ください。 客室は最大人数を超えると入室できませんし、ペットは同伴不可で禁煙です。 客室内の娯楽や飲酒などで他のお客様の邪魔になる場合、強制退室措置となります。 客室内のカセットコンロとグリルの使用は禁止されています。 アメニティは基準人数分提供され、外部への持ち出しは禁止されています。 大人同伴なしの未成年者は入室できません。 ファダムの森パッケージを予約する場合、2人入場券が含まれ、予約していない人数は事前予約をしなければ入場できません。 パッケージをご利用の場合、ゴンドラとリュージュがそれぞれ10%割引されます。 付帯施設には、樹木園、ジャズ センター、フィットネス、リュージュ、ゴンドラなどがあります。 ラグロッタのランチは午前11時30分から午後2時30分まで、ディナーは午後5時30分から9時までです。 カフェテリアフードコートは午前8時30分から夜9時まで運営され、通常の休憩所は午前10時から午後6時まで運営されます。 ストリート360は午前10時から午後6時まで運営され、ケヤキは夕方6時から夜9時30分まで宿泊客専用で、事前予約をしなければご利用いただけません。 ミラシアはブランチビュッフェは午前7時30分から午後2時まで、夕方は平日は午後5時30分から9時まで、金曜日と土曜日は午後5時30分から夜10時まで運営されます。 談義朝は午前。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "プライムは最大3名、デラックスは最大5名、ノーブルは最大6名、ロイヤルは最大7名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "7歳以下の乳幼児は追加料金なしで入場できます。"
        },
        {
            "question": "飲食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェテリアは日曜日から木曜日まで午前11時から午後7時まで、金曜日と土曜日は午前11時から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミラシアのブランチバイキングは何時から何時までですか？",
            "answer": "ミラシアのブランチバイキングは午前7時30分から午後2時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "フォレストレットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フォレストレットの粉食は午前11時から午後5時30分まで、パブは午後5時30分から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "リュージュ360の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リュージュ360は火曜日から木曜日まで午前10時から午後6時まで、金曜日から日曜日と祝日は午前10時から午後7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ファダムの森は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ファダムの森は毎週月曜日を除く、午前9時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては事前に指定できますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内のカセットコンロとグリルは使用できますか？",
            "answer": "客室内のカセットコンロとグリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは外部へ持ち出せますか？",
            "answer": "アメニティは外部への持ち出しは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は大人同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "大人同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ファダムの森パッケージに含まれる入場券は何枚ですか？",
            "answer": "ファダムの森パッケージには2枚の入場券が含まれています。"
        },
        {
            "question": "パッケージを利用すると、ゴンドラとリュージュは割引されますか？",
            "answer": "はい、パッケージを利用すると、ゴンドラとリュージュはそれぞれ10%割引されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には樹木園、ジャズ センター、フィットネス、リュージュ、ゴンドラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラグロッタのランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラグロッタのランチは午前11時30分から午後2時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ストリート360の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ストリート360は午前10時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケヤキの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ケヤキは夕方6時から夜9時30分まで宿泊客専用で、事前予約をしなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ミラシアの夕食は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミラシアの夕食は平日は午後5時30分から夜10時まで、金曜日と土曜日は午後5時30分から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "談義朝の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "談義朝は午前10時から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 826,
        "QA": 897
    }
}